政府：將嚴肅追究參與政治性罷工的公務員

【Now新聞台】多個工會及學生組織計劃發起的罷工罷課公投反對港區國安法，有份參與發起的 新公務員工會主席顏武周擔心，政府、港澳辦及中聯辦先後發表聲明譴責會阻嚇會員投票，他強調工會在公投無既定立場。

公投由23個工會組成的聯合陣線及中學生行動籌備平台發起 ，工會日前表明，若公投有超過過半會員支持，將發起兩階段罷工。

政府發言人表示，有關公務員組織在社交媒體表明參加的是反國安法罷工公投，採取政治性罷工手段，反對國家安全法，是公然違反公務員守則，政府定必嚴肅追究。

中（國）立（場）

我覺得仲要追究埋有外國護照嘅公務員，佢哋叛國喎，效忠外國勢力喎

好大嘅官威呀包大人

反國安法係當港獨 當顛覆國家

應該中英文放大佢，集會遊行都拎出黎舉

唱國歌係唔係 第一句就起來 不願做奴隸等人民 叫人反抗

好彩我首國歌第一句係何以這土地淚再流

鄧d廢老藍絲擔心

正苦係咪覺得出得糧俾你就要做我奴隸
Btw正苦啲錢都係納稅得黎

法都未立喎

這就是中國

基本法一早已經唔存在

清算開始

驚閪
炒我囉屌你老母

入工會
唔該

反而冇事

針對政治性罷工

咪姐係政治打壓囉

公務員大肅清

689可以用個人身份簽名反佔中, 其他人就唔得

仲有柒婆去咗北角站簽支持國安法

港共根本就食住個勢

喺呢個一國一制嘅時勢, 真係敢行出黎參加罷工唔多
之前入公會做下樣, 唔見報、唔洗扣人工、唔洗比人炒, 無所謂

依家已經玩到支共自己人先有副局做, 你地坐多廿年都唔洗諗住上, 同國企只准支那人做高層同一玩法。公務員都係貪無風無浪準時收工有糧出有人工加, 知要追究? 9成縮埋好似國泰咁

希望到時可以大巴大巴車翻過黎